我屌香港d老細真係無人性平安夜都無得早走

吹咩 我返屋企同囡囡扑先
今晚你閂門走

屌佢老母！

你早走公司點平安呀？公司緊要定你早走緊要呀？

老細係咪老處女
唔抵得啲junior同事有性平安夜

老細 : 咁你份糧係咪可以扣番鐘錢?

辭職唔駛返

仲要老細自己放假

我有喎...
利伸做緊嗰行狗也不屌

開名囉

腦細自己放假有乜出奇?

做到上ger位，返工例遲半個鐘，早收一個鐘去做gym是等閒

我屌佢老母，上樑不正下樑歪